男仔打機係咪一定勁過女仔

點解有時啲男仔聽到有女仔打機勁過自己會咁大反應
係咪已經公認左男仔打機一定係勁過女仔
不過我都有見過有啲女仔打機真係算勁
定係啲男仔純粹覺得冇面
我見過即使有女仔打機真係勁 啲仔返到黎見到面都會唱個女仔打成點點點 邊到打得唔好
咁講係想講到個女仔好廢 襯托自己勁
不過無可否認 男仔打機上手既能力>女仔
但有時啲仔嘅反應真係好黑人憎啲語氣好似講到： 你憑咩

係

你叫佢同你1on1囉
唔想比人串咪

唔關事
即使贏左條仔都會話 讓你咋

咁你贏左未

原理同女人揸車差唔多

女仔職業最勁果班都係男人既一線尾

女人eq 咁差
輸少少發哂茅啦

唔係，我打機好癈
明明早玩過班fd
幾乎日日玩嘅game都好
佢地玩幾日就可以玩得好過我

打機都有一大半係天份

係
打機分男女
同運動一樣
因為男叻過女

如果女好過男
就唔會分男女
就好似中學文憑試

99%打機既女仔都係西女人
一輸就屌哂全家

係 LOL成堆淨係識玩SUP等俾人CARRY

lol海鮮sup可能真係勁過某d男仔ge

驚訝唔係你打機勁
係你打機

我老婆打機勁過我
呢d野邊有分男女

比盡2線中

好彩仲有1%唔係西

係
就好似女人講大話叻過男人咁
天份嚟

你講嗰啲唔肯認廢過女仔既男人
咪就係連登呢到班友囉
問黎都哂氣

女仔打機目的就係比狗公圍
不服來辯